[約希] 因為林鄭 我決定向全世界嘅媽媽報仇

試幻想一下
每分鐘的收入 625,000美金
一個鐘頭 37,500,000美金
一日 900,000,000美金收入
沒錯 係絕對冇可能

因為我老母比人制裁

一日九億美元bill gay 都無

如果 我突然一無所有 冇哂任何收入 淨係得返一部手機 我可以點算

Joshua 明白既 唔好去美國lor